機場員工爆料FC ed

搭的士去機鐵站,問的士司機拎張單,之後去機鐵站counter買機場快綫,可以平$3x

搭的士去機鐵站,問的士司機拎張單,之後去機鐵站counter買機場快綫,可以平$3x

搭的士去機鐵站,問的士司機拎張單,之後去機鐵站counter買機場快綫,可以平$3x

同一張單可以重複使用！
一張單可以買5張來回

大家入機場喇

Push

我係你就跳閘

推到地勤出黎罷工

由內部癱瘓機場

機場職員唔罷工

單靠示威者塞個成效唔大

最理想係機場內部開始癱瘓

示威者係出邊做宣傳